# გრაფიკების ჯამი არ უდრის პრემიას
---
---

* # Step 1

 ### ვხსნით პოლისს რომელზეც გრაფიკების ჯამი არ უდრის პრემიას
---
![](premia/premia1.png ){: width="100%"}


---
---

* # Step 2
### მოძებნის შემდეგ ცვლილებიდან costumise layout-ით გამოგვაქვს იმ პაკეტების სადაზღვევო პრემიები რომელიც აქვს პოლისს, მაგ: მოტორის შემთხვევაში casco-სადაზღვევო პრემია, mtpl-სად.პრემია და mpa-სად.პრემია
--------
![](premia/premia2.png ){: width="100%"}
-------
-------
![](premia/premia3.png ){: width="100%"}
--------
--------

* # Step 3
### რომელიმე მათგანზე ან ამ შემთხვაში სამივეზე, წავშლით პრემიებს და იგივეს დავუწერთ, (მხოლოდ იმიტომ რომ დასეივდეს)
--------

![](premia/premia4.png ){: width="100%"}
--------
--------

--------
--------
